# README #

Las instrucciónes de:

* Instalación
* Usar Api desde Cliente Javascript
* Usar Api desde Cliente Rest
* Ejemplos de Json para crear reglas

Se encuentran en la [Wiki del proyecto](https://bitbucket.org/noheDeveloper/smartrulesapi/wiki/browse/)